# CRUD CONSUMIENDO UNA API CON REACT

Este es un proyecto de React. Consiste en consumir una API echa con PHP Vanilla y generar un CRUD de Productos con ventanas modales echas con Bootstrap y SweetAlert2 para mostrar alertas-

## Librerias usadas

- npm i react-router-dom axios bootstrap sweetalert2 sweetalert2-react-content @fortawesome/fontawesome-free
